[大把貨] 網民發起「食窮民建聯」 蔣麗芸：大門係開嘅 歡迎班後生仔支持

《逃犯條例》修訂雖暫緩，網民繼續有搞作，在「連登」發起「積極參與民建聯所有活動」行動，揚言「令到民建聯可以有一番新景象」，唔再係老人家先去參加佢哋活動。帖文一出，網民即不斷留言就自己所在地區的民建聯所搞活動「報料」，有人話要「食窮民建聯」。另有網民在其他社交網站開專頁，列出民建聯在各區的優惠活動，好似每位二百七十蚊參加會慶聚餐、又有平價電影戲飛同蚊怕水等。

民建聯議員Ann姐蔣麗芸就同Kelly講無有怕，好歡迎佢哋參加，「可能啲後生仔得閒無嘢做」，唔需要咁緊張！不過會慶聚餐一早已經賣晒飛，如果網民咁有興趣，可以睇吓其他途徑會唔會有剩飛賣。問到會不會擔心屆時出岔子？她話班後生仔要抗議的對象唔係街坊，相信唔會喺嗰啲場合搞事，而且都無得擔心，「唔通佢戴口罩，着黑衫就唔俾佢入場咩？」她又透露，嚟緊自己區都會搞啲包場睇電影活動，歡迎班後生仔買飛支持，「民建聯大門係開嘅！」

和理貪

食撚窮你

去影下證件相先

哈

個個星期又沐浴露又2kg米,可以減少支出

元秋係咪同李慧琼鬥緊

和理食窮你

今日麥記派炸雞.....好多人拎